阿頭同阿姐淨係唔派開工利是俾我

阿頭同阿姐新年後第一日返工就派哂俾所有人，我請左假，第二日返，佢地唔派俾我都算，反正我都唔希罕少少錢，仲要講多謝，點知過二日岩岩返工既同事阿頭都派返俾佢，係唔派俾我，正pk

咁你請左假，大條道理唔派俾你啦

但過二日返既同事就派俾佢喎

辭職先喇,你炒人好過畀人炒

走啦 平時係咪都比人排？係咁嘅環境下工作都唔會開心

唔會架，佢炒我係犯法

一半半，有好人有衰人

點解?

白卡